有冇人覺得自己中文全名好陌生

中學畢業之後，大學或者返工極大部分人都係叫英文洋名

有時候有人叫我中文全名 都打咗個冷陣
或者睇返啲文件/臺頭名牌 先喚醒返原來我係呢個中文名

近平

係

唔覺 因為有一班只會叫自己中文全名嘅朋友

月娥

覺，見到有個客個名覺得好熟口面，
諗諗下，屌，原來同自己同名

岩 中學朋友叫番全名

城武

香港華人自細係中國文化入面成長，反而對Christian name 好有感情